價值投資之周期股 1728 正通汽車 現價《3.01》

中國正通汽車服務控股有限公司 （港交所：1728）是一家在香港交易所上市的零售業公司。集團經營時尚高檔名牌車店，包括寶馬、戴姆勒等外國名牌。

表面價值分析：
股息 8%
PB 0.54
PE TTM 6.35

對比同行公司 美東汽車（1268）
股息 1.77%
PB 6.73
PE TTM 21

買入原因：
1. 平 有8厘息
2. 公司質素不錯 是中國第一大4S經銷商
3. 現時是汽車周期的寒冬

本人策略 中短線持有 6-9個月 目標價8元
純分享 不構成買賣意見
本人己持有2.75